誠哥自立香港國有無得諗？

一拳超人係大有錢佬自組英雄協拿，誠哥點解唔可以自立新政策？

1. 人材？
答：香港從來唔缺人材。

2. 唔怕中國打鳩香港？
答：先唔講誠哥嘅國際關係同影響力，如果你係他國，你想要中共定誠哥管治香港呢？邊個管治先真係可以令香港成為有錢齊齊揾嘅法治經濟大都會呢？

3. 認受性？
民調話撐政府普遍係低學歷，即係相對地精英都係黃，再加上他國想繼續利用香港揾錢企係誠哥到，咁最後藍政府仲有乜認受性？黃政府大下啦。

憂慮：
中國玩攬炒打咗先算，咁就預咗死人流血，不過咁玩中共滅黨不是夢。就算不滅，都會簽定不平等條約n年，目的係死都要拿返沙，搞死香港先。

支持誠哥 但佢嘅年齡........

成日話富可敵國，好想睇誠哥幫香港一次
願意成世幫佢打工

講到你控制到人咁。。咪撚天真啦
當人係工具？

誠哥：你估我好得閒?

誠哥： 你估我有200歲命阿？

誠哥:我好食好住，理你班香港人？

可惜誠哥冇武力同軍隊